{
    "apiVersion": "1.0.1644",
    "data": {
        "alternativeId": [
            "16-1-0825685"
        ],
        "audio": [
            {
                "format": [
                    {
                        "inScheme": "mediaformat-classification",
                        "key": "stereo",
                        "type": "Concept"
                    }
                ],
                "language": [
                    "fi"
                ],
                "type": "AudioTrack"
            }
        ],
        "collection": "main",
        "contentRating": {
            "ageRestriction": 16,
            "ratingSystem": "MEKU",
            "reason": [
                {
                    "key": "drugs-intoxicants",
                    "title": {
                        "en": "Drugs/intoxicants",
                        "fi": "Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 p\u00e4ihteidenk\u00e4ytt\u00f6\u00e4",
                        "sv": "Anv\u00e4ndning av rusmedel"
                    },
                    "type": "ContentRatingReason"
                }
            ],
            "title": {
                "en": "Not for persons under 16",
                "fi": "Sallittu yli 16-vuotiaille",
                "sv": "F\u00f6rbjudet under 16 \u00e5r"
            },
            "type": "ContentRating"
        },
        "countryOfOrigin": [
            "Suomi"
        ],
        "creator": [
            {
                "name": "Moskito Television Oy",
                "type": "Organization"
            }
        ],
        "description": {
            "fi": "Kotimainen draamasarja 5/10. Kaksoisrooli r\u00e4j\u00e4ht\u00e4\u00e4 silmille, mutta Krista ei aio en\u00e4\u00e4 paeta. H\u00e4n aloittaa oman jahtinsa. N: Matleena Kuusniemi, Tommi Eronen. O: Marja Pyykk\u00f6.",
            "sv": "Inhemsk dramaserie 5/10. Dubbelrollen avsl\u00f6jas, men Krista t\u00e4nker inte l\u00e4ngre fly. Hon inleder sin egen jakt. S: Matleena Kuusniemi och Tommi Eronen. R: Marja Pyykk\u00f6."
        },
        "duration": "PT48M26S",
        "episodeNumber": 5,
        "id": "1-2313989",
        "image": {
            "available": true,
            "id": "13-1-2313989",
            "type": "ImageObject",
            "version": 82
        },
        "indexDataModified": "2015-12-09T01:21:09.737+02:00",
        "itemTitle": {},
        "originalTitle": {
            "unknown": "Koukussa"
        },
        "partOfSeries": {
            "countryOfOrigin": [
                "Suomi"
            ],
            "coverImage": {
                "available": true,
                "id": "13-1-2313985-cover",
                "type": "ImageObject",
                "version": 690
            },
            "creator": [
                {
                    "name": "Moskito Television Oy",
                    "type": "Organization"
                }
            ],
            "description": {
                "fi": "Oletko koskaan rakastunut v\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4n ihmiseen? Koukussa on kymmenosainen draamasarja ihmisten riippuvuuksista - ja rakkaudesta - tunteesta, joka on vahvempi kuin j\u00e4rki ja moraali. P\u00e4\u00e4osissa: Matleena Kuusniemi ja Tommi Eronen. K\u00e4sikirjoitus: Laura Suhonen. Ohjaus: Marja Pyykk\u00f6. Tuotanto: Moskito Television Oy / Tarja Ahava & Roope Lehtinen."
            },
            "id": "1-2313985",
            "image": {
                "available": true,
                "id": "13-1-2313985",
                "type": "ImageObject",
                "version": 690
            },
            "indexDataModified": "2016-01-16T07:56:39.677+02:00",
            "interactions": [
                {
                    "title": {
                        "fi": "Yle Uutiset 15.01.2016: Koukussa-sarja kahmi Kultainen Venla -palkintoja"
                    },
                    "type": "WebPage",
                    "url": "http://yle.fi/uutiset/koukussa-sarja_kahmi_kultainen_venla_-palkintoja/8598681"
                },
                {
                    "title": {
                        "fi": "TV2: Koukussa: Karhea ja tummas\u00e4vyinen uutuusdraama Kakkosella"
                    },
                    "type": "WebPage",
                    "url": "http://yle.fi/aihe/artikkeli/2015/03/24/koukussa-mustat-lesket-tekijoiden-uusi-draamasarja"
                },
                {
                    "title": {
                        "fi": "Areena-Yle Puhe 2.11.2015: Matleena Kuusniemen haastattelu"
                    },
                    "type": "WebPage",
                    "url": "http://areena.yle.fi/1-3125291"
                }
            ],
            "subject": [
                {
                    "broader": {
                        "id": "5-131"
                    },
                    "id": "5-133",
                    "inScheme": "areena-content-classification",
                    "key": "kotimaisetsarjat",
                    "title": {
                        "fi": "Kotimaiset sarjat",
                        "sv": "Inhemska serier"
                    },
                    "type": "Concept"
                },
                {
                    "id": "5-262",
                    "inScheme": "areena-analytics-classification",
                    "key": "draama",
                    "title": {
                        "fi": "Draama"
                    },
                    "type": "Concept"
                },
                {
                    "id": "21-6",
                    "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
                    "notation": [
                        {
                            "value": "5",
                            "valueType": "finnpanel-notation"
                        }
                    ],
                    "title": {
                        "en": "Domestic Fiction",
                        "fi": "Kotimainen fiktio"
                    },
                    "type": "Concept"
                }
            ],
            "title": {
                "fi": "Koukussa",
                "sv": "P\u00e5 kroken"
            },
            "type": "TVSeries"
        },
        "productionId": "53913105000",
        "promotionTitle": {
            "fi": "Kaksoisrooli paljastuu, mutta Krista ei aio en\u00e4\u00e4 paeta"
        },
        "publicationEvent": [
            {
                "duration": "PT50M",
                "endTime": "2015-12-03T22:45:00+02:00",
                "id": "4-4892768",
                "media": {},
                "region": "World",
                "service": {
                    "id": "tv-finland"
                },
                "startTime": "2015-12-03T21:55:00+02:00",
                "temporalStatus": "in-past",
                "type": "ScheduledTransmission"
            },
            {
                "duration": "PT50M4S",
                "endTime": "2015-12-02T21:50:04+02:00",
                "id": "4-4311667",
                "media": {},
                "region": "World",
                "service": {
                    "id": "yle-tv2"
                },
                "startTime": "2015-12-02T21:00:00+02:00",
                "temporalStatus": "in-past",
                "type": "ScheduledTransmission"
            },
            {
                "duration": "P3M1DT2H55M59S",
                "endTime": "2016-02-05T23:59:59+02:00",
                "id": "4-4799128",
                "media": {
                    "available": true,
                    "contentProtection": [
                        {
                            "id": "22-1",
                            "type": "ContentProtectionPolicy"
                        }
                    ],
                    "downloadable": false,
                    "duration": "PT48M26S",
                    "id": "6-25a3621dd2094f8eb79620cc642a3e8a",
                    "type": "VideoObject"
                },
                "publisher": [
                    {
                        "id": "yle-tv2"
                    }
                ],
                "region": "World",
                "service": {
                    "id": "yle-areena"
                },
                "startTime": "2015-11-04T21:04:00+02:00",
                "temporalStatus": "in-past",
                "type": "OnDemandPublication"
            },
            {
                "duration": "PT49M57S",
                "endTime": "2015-12-04T23:00:00+02:00",
                "id": "4-4311706",
                "media": {},
                "region": "World",
                "service": {
                    "id": "yle-tv2"
                },
                "startTime": "2015-12-04T22:10:03+02:00",
                "temporalStatus": "in-past",
                "type": "ScheduledTransmission"
            },
            {
                "duration": "PT49M47S",
                "endTime": "2015-12-09T02:00:04+02:00",
                "id": "4-4312039",
                "media": {},
                "region": "World",
                "service": {
                    "id": "yle-tv2"
                },
                "startTime": "2015-12-09T01:10:17+02:00",
                "temporalStatus": "in-past",
                "type": "ScheduledTransmission"
            }
        ],
        "subject": [
            {
                "broader": {
                    "id": "5-130"
                },
                "id": "5-131",
                "inScheme": "areena-content-classification",
                "key": "sarjatjaelokuvat",
                "title": {
                    "fi": "Sarjat ja elokuvat",
                    "sv": "Serier och film"
                },
                "type": "Concept"
            },
            {
                "broader": {
                    "id": "5-131"
                },
                "id": "5-137",
                "inScheme": "areena-content-classification",
                "key": "jannitys",
                "title": {
                    "fi": "J\u00e4nnitys",
                    "sv": "Sp\u00e4nning"
                },
                "type": "Concept"
            },
            {
                "broader": {
                    "id": "5-131"
                },
                "id": "5-133",
                "inScheme": "areena-content-classification",
                "key": "kotimaisetsarjat",
                "title": {
                    "fi": "Kotimaiset sarjat",
                    "sv": "Inhemska serier"
                },
                "type": "Concept"
            },
            {
                "id": "5-262",
                "inScheme": "areena-analytics-classification",
                "key": "draama",
                "title": {
                    "fi": "Draama"
                },
                "type": "Concept"
            },
            {
                "id": "5-271",
                "inScheme": "areena-analytics-classification",
                "key": "p\u00e4ivitt\u00e4isdraama",
                "title": {
                    "fi": "P\u00e4ivitt\u00e4isdraama"
                },
                "type": "Concept"
            },
            {
                "id": "21-6",
                "inScheme": "finnpanel-genre-classification",
                "notation": [
                    {
                        "value": "5",
                        "valueType": "finnpanel-notation"
                    }
                ],
                "title": {
                    "en": "Domestic Fiction",
                    "fi": "Kotimainen fiktio"
                },
                "type": "Concept"
            }
        ],
        "subtitling": [
            {
                "language": [
                    "fi"
                ],
                "type": "HardOfHearingSubtitling"
            }
        ],
        "title": {
            "fi": "Koukussa",
            "sv": "P\u00e5 kroken"
        },
        "type": "TVProgram",
        "typeCreative": "Program",
        "typeMedia": "TVContent",
        "video": {
            "format": [
                {
                    "inScheme": "mediaformat-classification",
                    "key": "16:9",
                    "type": "Concept"
                },
                {
                    "inScheme": "mediaformat-classification",
                    "key": "HD",
                    "type": "Concept"
                }
            ],
            "language": [],
            "type": "VideoTrack"
        }
    },
    "meta": {
        "id": "1-2313989"
    }
}
